今日去咗喺外國嘅反送中集會

其實我估唔到第一次參加嘅遊行會喺外國
但係感覺真喺好震撼
據官方指出遊行人數有4000人
喺個度愛香港關心香港嘅都嚟咗
大家一齊嗌口號同攞住橫額
最印象深刻係有個阿伯
拎住張紙寫住
Come on Hong Kong
You’ll never walk alone
我明白一次嘅遊行未必做到啲咩
但都至少引起到外界關注
希望各位香港人堅持落去唔好放棄
千其唔好睇少自己
力量係一點一滴累積返嚟